Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это процесс, при котором в коде функции функция вызывает сама себя. Выполнение кода функции будет происходить до тех пор, пока логика выполнения не достигнет условия выхода из рекурсии. Достигнув конца, функция движется обратно, возвращая результаты совершенных вызовов. На практике рекурсия в отличие от цикла выглядит более логичной для понимания и лаконичной для записи.
